- surface area für torus und sphere sollen gleich sein
- evtl. range normieren
- betti funktion von diagram prüfen spollte 2 sein
- laufzeitdifferenz prüfen

- konfidenzband 
bsp in persistence indicator function

paper on bootstrap =>abspeihern
